[回帶] 万刀甲係咪全港最小氣偽人

最經典一定係呢幕，扮無野果下真係笑到我仆街

假架啲奶!! 小氣之餘不得不佩服佢轉數好撚快

呢條真係堅系小氣到不得了

歡迎挑機

就係有種魅力

原來洪永城都唔弱

小氣魅力?

有無洪永城？

張智霖

上面講左
CHING種有無新聞補充

點小氣法？好似少聽人講佢小氣

岩岩見到大交合都串万刀甲

話大台唔頒視帝俾佢因為唔係親生仔

有名你叫
小方

嘩玩串個場

Stephy可能就係頂唔順佢太撚小氣